太耐冇喊

今日成日都係咁流馬尿

發生咩事

上design 上到喊

渣ga

日日翻學但唔知自己做緊咩

原來我眼睛需要傾出淚
提示我 人生種種知覺也安好 沒有失去

Same here 好想quit

same here 今日喊到入醫院

今日係地鐵見到個女仔由香港站去到南昌站 佢dup低頭久唔久就流兩滴眼淚出黎 見到就好心up

又唔係話好辛苦，但有無奈同無力感

take care

去遞張紙巾俾佢

好想大喊

我驚畢唔到業

唔會嘅

yr 4? 我都驚

我都係好多年無喊過
但岩岩陪左12年嘅狗仔過左身,依幾日只要一諗起佢就會喊

係 唉屌

最多咪defer，無嘢嘅

洗屋企錢太多會好內疚
出到黎都係舊廢鐵

未出黎都成舊廢鐵咁